是日晚餐，屎撚勿入

靚

瞓唔著，食返個薯蓉

多謝絲巴